依家啲siri 咁撚串？

屌佢老母

智能叛變 快啲開始 所有加密數據洗牌

係香港打工真係好大怨氣

似用家

樓豬刁難人就唔啱啦

原來siri係人嚟

睇返張相siri點答先啦on9仔

笑吓啦香港人

送比你莫生氣 人生就像一場.............